Kolmandeks olli nimmedud päwal kaebaja Indrik Lemge, temma wastane Tõnno Rinde, Indrikul on Tõnno, käest sada pool tündrid Rukkid tennistusse palka agga Tõnno kaebab et Indrikil wiis päewa wõlga. Kohhus olli päwade ette pole wakka mahha arwand, wakka peab Tõnno maksma.
